航空是否不應罷工？ 罷左外國人點黎香港？

我哋自斷對外交通，會少左外國人認識香港情況。純粹討論。

算吧啦

由六月到咦家，各國領導人都發聲，然後呢？你唔係以為班黎香港旅行嘅人幫到你救港呀？

你係香港點知侵侵講過咩既？
你係香港點解知英國Brexit既？
你係香港點解知台灣選舉呀？

香港人自己救

非我族類 其心必異

自己香港自己救